牛奶奈奈入。。

唔好意思，我早訓左，無留意到

乜原來你係澳門人

係呀
咩人又點, 唔係外星人咪得囉

我成日去澳門玩

去賭錢呀?

我未夠秤

咁去澳門做咩, 澳門好悶無野玩架喔

澳門大把野玩

咁我真係唔知
我都好少出街
放假除左屋企就係去美容院

咁毒

唔毒都唔會上連登啦

咁毒都仲去美容院

貪靚既毒撚

。